Solomon Yue: 香港人權與民主法案將會兩院一致通過

但McConnell 未表過態。又唔肯俾香港人權法打尖

睇定D，雖然好想信Solomon 眼光，不過黨友佢可能盲撐。

依家參議院已有31%既人支持法案，其實已經夠數通過

幾時先表決？

建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等識別功能，並以唔同顏色顯示該等用戶名俾自己睇

同埋Solomon 咪講左MC Connell已表態支持囉